覺唔覺冇時間觀念既人多數on9?

遲到當食生菜

返工唔會遲到,但約朋友出街通常大家都會遲

出街成日遲到既人 就算唔絕交都唔會再約佢

條女成日話扑緊嘢搞到要遲到

等一個鐘都試過啦

每次一定會約佢起碼早半個鐘 例如830要到 同佢講8點 但我自己830先會出現 不過試得多 佢都已經睇穿咗呢個技倆 繼續遲

點睇特登遲到既人 例如你約佢8點食飯 佢知道8點要出門口 但8點都係要打多鋪機先出門口

呢啲朋友其實可以絕交 當你戇鳩

有啲朋友真係好仆街，成日唔係遲到就甩底，一啲都唔尊重個約會

仆街黎 絕得交

DKLM 遲到正一仆街自私撚黎
問極係邊都話就到 但成日都等好耐
不如你誠實話我知半個鐘後到 我行下涼下冷氣先好過係條街到on99等你

真心當你係朋友先遲到咋

收皮啦

呢啲人都唔知點係社會生存

慣性遲到既人一般好自我
中學有個朋友係咁，畢咗業已經冇乜搵大家

有3隻遲到狗負皮